郭文貴12月14日話香港護照好快比西方取消免簽！

byebye, 特衰護照

條友講野有邊次係真

咪係
放范冰冰條片先講

又黎

( Show Blocked User - 緊急漏汁 )

( Show Blocked User - 喜氣羊羊 )

佢話同班農一齊開記者會爆大鑊單嘢有冇下文

開完喇

佢話如果12月頭港紙無比人沽爆佢會係額頭寫我愛CCP 都無找數啦

佢話中央曾畀幾千億香港正苦渡過金融海嘯添

無次中，改名叫郭文燈啦

同個班定期叫人聯署一樣咁柒